Cafe103坐位問題

見d圖全部靠窗既位都係”v”字咁坐，想問有冇對住坐架

push push